田北俊帶隊出選，搶的是建制派票源； 明日大嶼急撥款，中共搶錢造成既定事實

田北俊帶隊出選，搶的是建制派票源；
明日大嶼急撥款，中共搶錢造成既定事實
︱奪命Loudzone(第4節)
20年07月15日

香港花生
202K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: